# #-#-#-#-#  django.po (course-discovery)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2018 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# Translators:
# Transifex Bot <>, 2026
# edx_transifex_bot <i18n-working-group+edx-transifex-bot@edx.org>, 2026
# Brian Smith, 2026
# Omar Al-Ithawi <i@omardo.com>, 2026
# Gerardo Núñez, 2026
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-12 00:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-26 15:39+0000\n"
"Last-Translator: Gerardo Núñez, 2026\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/api/filters.py:48
#, python-brace-format
msgid "No user with the username [{username}] exists."
msgstr "사용자 이름 [{username}]을 가진 사용자가 존재하지 않습니다."

#: apps/api/filters.py:51
msgid ""
"Only staff users are permitted to filter by username. Remove the username "
"parameter."
msgstr "직원 사용자만 사용자 이름으로 필터링할 수 있습니다. 사용자 이름 매개변수를 제거하세요."

#: apps/api/serializers.py:850
msgid "Number of courses contained in this catalog"
msgstr "이 카탈로그에 포함된 과정 수"

#: apps/api/serializers.py:853
msgid "Usernames of users with explicit access to view this catalog"
msgstr "이 카탈로그를 볼 수 있는 명시적 액세스 권한이 있는 사용자의 사용자 이름"

#: apps/api/serializers.py:1023
msgid "Start date cannot be after the End date"
msgstr "시작 날짜는 종료 날짜 이후일 수 없습니다."

#: apps/api/serializers.py:1028
msgid "Term cannot be changed"
msgstr "기간을 변경할 수 없습니다."

#: apps/api/serializers.py:1048
msgid "Language in which the course is administered"
msgstr "과정이 관리되는 언어"

#: apps/api/serializers.py:1152
msgid "Course cannot be changed for an existing course run"
msgstr "기존 과정 실행에 대한 과정을 변경할 수 없습니다."

#: apps/api/serializers.py:1157
msgid "Minimum effort cannot be greater than Maximum effort"
msgstr "최소 노력은 최대 노력보다 클 수 없습니다."

#: apps/api/serializers.py:1159
msgid "Minimum effort and Maximum effort cannot be the same"
msgstr "최소 노력과 최대 노력은 같을 수 없습니다."

#: apps/api/serializers.py:1205
msgid "Dictionary mapping course run IDs to boolean values"
msgstr "사전 매핑 과정 실행 ID를 부울 값으로"

#: apps/api/serializers.py:1309
msgid "Restriction Type cannot be empty"
msgstr "제한 유형은 비워둘 수 없습니다."

#: apps/api/serializers.py:1775
msgid "Dictionary mapping course IDs to boolean values"
msgstr "사전 매핑 과정 ID를 부울 값에 대한"

#: apps/api/serializers.py:2242
msgid "Languages that course runs in this program are offered in."
msgstr "이 프로그램에서 수업이 진행되는 언어는 다음과 같습니다."

#: apps/api/serializers.py:2246
msgid ""
"Languages that course runs in this program have available transcripts in."
msgstr "이 프로그램에서 수업을 진행하는 언어에 대해서는 다음과 같은 대본이 제공됩니다."

#: apps/api/utils.py:346
#, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred while setting the course run image for [{key}] in studio. "
"All other fields were successfully saved in Studio."
msgstr ""
"Studio에서 [{key}]에 대한 코스 실행 이미지를 설정하는 동안 오류가 발생했습니다. 다른 모든 필드는 Studio에 성공적으로 "
"저장되었습니다."

#: apps/api/v1/exceptions.py:13
msgid "Specifying both editable=1 and a q parameter is not supported."
msgstr "editable=1과 aq 매개변수를 모두 지정하는 것은 지원되지 않습니다."

#: apps/api/v1/views/comments.py:34
msgid "You must include a course_uuid in your query parameters."
msgstr "쿼리 매개변수에 course_uuid를 포함해야 합니다."

#: apps/api/v1/views/comments.py:58 apps/api/v1/views/courses.py:205
#, python-brace-format
msgid "Missing value for: [{name}]. "
msgstr "[ {name} ]에 대한 값이 누락되었습니다. "

#: apps/api/v1/views/comments.py:60 apps/api/v1/views/courses.py:216
msgid "Incorrect data sent. "
msgstr "잘못된 데이터가 전송되었습니다. "

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:49
msgid "Failed to set course run data: {}"
msgstr "코스 실행 데이터 설정에 실패했습니다: {}"

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:328
msgid "Can only update status, ofac restrictions, and ofac comment"
msgstr "상태, ofac 제한 및 ofac 주석만 업데이트할 수 있습니다."

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:381
msgid "Course run is in review. Editing disabled."
msgstr "코스 실행이 검토 중입니다. 편집이 비활성화되었습니다."

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:388
msgid "Invalid parameter"
msgstr "잘못된 매개변수"

#: apps/api/v1/views/courses.py:62
msgid "Failed to set data: {}"
msgstr "데이터 설정에 실패했습니다: {}"

#: apps/api/v1/views/courses.py:207
#, python-brace-format
msgid "Organization [{org}] does not exist. "
msgstr "조직 [{org}]이 존재하지 않습니다. "

#: apps/api/v1/views/courses.py:209
#, python-brace-format
msgid "Course Type [{course_type}] does not exist. "
msgstr "과목유형[{course_type}]이 존재하지 않습니다. "

#: apps/api/v1/views/courses.py:212
#, python-brace-format
msgid "Product Source [{product_source}] does not exist. "
msgstr "제품 소스 [{product_source}]가 존재하지 않습니다. "

#: apps/api/v1/views/courses.py:229
#, python-brace-format
msgid "A course with key [{key}] already exists."
msgstr "키 [{key}]이 있는 코스가 이미 존재합니다."

#: apps/api/v1/views/courses.py:237
#, python-brace-format
msgid ""
"Course creation was unsuccessful. The course URL slug ‘[{url_slug}]’ is "
"already in use. Please update this field and try again."
msgstr ""
"코스 생성에 실패했습니다. 코스 URL 슬러그 &#39;[{url_slug}]&#39;가 이미 사용 중입니다. 이 필드를 업데이트하고 "
"다시 시도하세요."

#: apps/api/v1/views/courses.py:298
msgid ""
"Switching entitlement types after being reviewed is not supported. Please "
"reach out to your project coordinator for additional help if necessary."
msgstr "검토 후 자격 유형을 전환하는 것은 지원되지 않습니다. 필요한 경우 추가 도움이 필요하면 프로젝트 코디네이터에게 문의하세요."

#: apps/api/v1/views/courses.py:408
#, python-brace-format
msgid ""
"Course edit was unsuccessful. The course URL slug ‘[{url_slug}]’ is already "
"in use. Please update this field and try again."
msgstr ""
"과정 편집에 실패했습니다. 과정 URL 슬러그 &#39;[{url_slug}]&#39;가 이미 사용 중입니다. 이 필드를 업데이트하고 "
"다시 시도하세요."

#: apps/api/views.py:58
msgid "You are not permitted to access the API documentation."
msgstr "API 문서에 접근할 수 있는 권한이 없습니다."

#: apps/catalogs/models.py:17
msgid "Catalog name"
msgstr "카탈로그 이름"

#: apps/catalogs/models.py:18
msgid "Query to retrieve Course Run catalog contents"
msgstr "Course Run 카탈로그 콘텐츠를 검색하기 위한 쿼리"

#: apps/catalogs/models.py:22
msgid "Query to retrieve Program catalog contents"
msgstr "프로그램 카탈로그 내용을 검색하기 위한 쿼리"

#: apps/catalogs/models.py:25
msgid "Include archived courses"
msgstr "보관된 과정 포함"

#: apps/core/admin.py:17
msgid "Personal info"
msgstr "개인 정보"

#: apps/core/admin.py:18
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: apps/core/admin.py:19
msgid "Important dates"
msgstr "중요한 날짜"

#: apps/core/admin.py:45
msgid "API Configuration"
msgstr "API 구성"

#: apps/core/admin.py:46
msgid "Configure the APIs that will be used to retrieve data."
msgstr "데이터를 검색하는 데 사용할 API를 구성합니다."

#: apps/core/admin.py:53
msgid "Marketing Site Configuration"
msgstr "마케팅 사이트 구성"

#: apps/core/admin.py:54
msgid ""
"Configure the marketing site URLs that will be used to retrieve data and "
"create URLs."
msgstr "데이터를 검색하고 URL을 생성하는 데 사용될 마케팅 사이트 URL을 구성합니다."

#: apps/core/admin.py:58
msgid "Analytics Configuration"
msgstr "분석 구성"

#: apps/core/admin.py:59
msgid ""
"Configure the analytics API that will be used to retrieve enrollment data"
msgstr "등록 데이터를 검색하는 데 사용될 분석 API를 구성합니다."

#. Translators: 'period_choices' is a list of possible values, like ('second',
#. 'minute', 'hour')
#: apps/core/forms.py:23
#, python-brace-format
msgid "period must be one of {period_choices}."
msgstr "기간은 {period_choices} 중 하나여야 합니다."

#: apps/core/forms.py:26
msgid "'rate' must be in the format defined by DRF, such as '100/hour'."
msgstr "&#39;요금&#39;은 DRF에서 정의한 형식(예: &#39;100/시간&#39;)이어야 합니다."

#: apps/core/models.py:17
msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

#: apps/core/models.py:18
msgid "Referral Tracking ID"
msgstr "추천 추적 ID"

#: apps/core/models.py:34
msgid ""
"The rate of requests to limit this user to. The format is specified by "
"Django Rest Framework (see http://www.django-rest-framework.org/api-"
"guide/throttling/)."
msgstr ""
"이 사용자를 제한할 요청 비율입니다. 형식은 Django Rest Framework에서 지정합니다(http://www.django-"
"rest-framework.org/api-guide/throttling/ 참조)."

#: apps/core/models.py:54
msgid "Short Code"
msgstr "단축 코드"

#: apps/core/models.py:55
msgid ""
"Convenient code/slug used to identify this Partner (e.g. for management "
"commands.)"
msgstr "이 파트너를 식별하는 데 사용되는 편리한 코드/슬러그(예: 관리 명령)"

#: apps/core/models.py:56
msgid "Courses API URL"
msgstr "코스 API URL"

#: apps/core/models.py:59
msgid "Course Mode API URL"
msgstr "코스 모드 API URL"

#: apps/core/models.py:60
msgid "E-Commerce API URL"
msgstr "전자상거래 API URL"

#: apps/core/models.py:62
msgid "Organizations API URL"
msgstr "조직 API URL"

#: apps/core/models.py:63
msgid "Programs API URL"
msgstr "프로그램 API URL"

#: apps/core/models.py:65
msgid "Marketing Site API URL"
msgstr "마케팅 사이트 API URL"

#: apps/core/models.py:67
msgid "Marketing Site URL"
msgstr "마케팅 사이트 URL"

#: apps/core/models.py:69
msgid "Marketing Site API Username"
msgstr "마케팅 사이트 API 사용자 이름"

#: apps/core/models.py:71
msgid "Marketing Site API Password"
msgstr "마케팅 사이트 API 비밀번호"

#: apps/core/models.py:73
msgid "Studio URL"
msgstr "스튜디오 URL"

#: apps/core/models.py:75
msgid "Publisher URL"
msgstr "게시자 URL"

#: apps/core/models.py:76
msgid ""
"The base URL of your publisher service, if used. Example: "
"https://publisher.example.com/"
msgstr "사용하는 경우 게시자 서비스의 기본 URL입니다. 예: https://publisher.example.com/"

#: apps/core/models.py:79
msgid "LMS URL"
msgstr "LMS 주소"

#: apps/core/models.py:81
msgid "LMS Admin URL"
msgstr "LMS 관리자 URL"

#: apps/core/models.py:82
msgid ""
"The public URL of your LMS Django admin. Example: https://lms-"
"internal.example.com/admin"
msgstr "LMS Django 관리자의 공개 URL입니다. 예: https://lms-internal.example.com/admin"

#: apps/core/models.py:84
msgid "Analytics API URL"
msgstr "분석 API URL"

#: apps/core/models.py:85
msgid "Analytics Access Token"
msgstr "분석 액세스 토큰"

#: apps/core/models.py:94
msgid "Partner"
msgstr "파트너"

#: apps/core/models.py:95
msgid "Partners"
msgstr "파트너"

#: apps/core/models.py:130
msgid "Salesforce Username"
msgstr "Salesforce 사용자 이름"

#: apps/core/models.py:134
msgid "Salesforce Password"
msgstr "Salesforce 비밀번호"

#: apps/core/models.py:139
msgid "Salesforce Organization Id"
msgstr "Salesforce 조직 ID"

#: apps/core/models.py:145
msgid "Salesforce Security Token"
msgstr "Salesforce 보안 토큰"

#: apps/core/models.py:149
msgid "Is a Salesforce Sandbox?"
msgstr "Salesforce Sandbox란?"

#: apps/core/models.py:155
msgid "Case Record Type Id"
msgstr "사례 기록 유형 ID"

#: apps/course_metadata/admin.py:38
#, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred while publishing the {model} to the marketing site. Please"
" try again. If the error persists, please contact the Engineering Team."
msgstr ""
"마케팅 사이트에 {model} 을 게시하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요. 오류가 지속되면 엔지니어링 팀에 문의하세요."

#: apps/course_metadata/admin.py:65
msgid "eligible for one-click purchase"
msgstr "원클릭 구매 가능"

#: apps/course_metadata/admin.py:70
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: apps/course_metadata/admin.py:71
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: apps/course_metadata/admin.py:538 apps/course_metadata/admin.py:883
msgid "Included course runs"
msgstr "포함된 코스 실행"

#: apps/course_metadata/admin.py:889
msgid "Edit link"
msgstr "링크 편집"

#: apps/course_metadata/admin.py:897
msgid "Edit course run exclusions"
msgstr "코스 실행 제외 편집"

#: apps/course_metadata/admin.py:899
msgid "(save and continue editing to create a link)"
msgstr "(저장하고 편집을 계속하여 링크를 만듭니다)"

#: apps/course_metadata/admin.py:1037
#, python-format
msgid "Successfully %(status)s %(count)d %(items)s."
msgstr "성공적으로 %(status)s %(count)d %(items)s ."

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:54
msgid "Certificates"
msgstr "인증서"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:116
#: apps/course_metadata/algolia_models.py:667
msgid "Available now"
msgstr "지금 이용 가능"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:118
#: apps/course_metadata/models.py:2757
msgid "Upcoming"
msgstr "다가올"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:120
#: apps/course_metadata/choices.py:100 apps/course_metadata/models.py:2751
#: apps/course_metadata/models.py:2767
msgid "Archived"
msgstr "보관됨"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:678
msgid "Available by subscription"
msgstr "구독으로 이용 가능"

#: apps/course_metadata/choices.py:6 apps/course_metadata/choices.py:22
#: apps/course_metadata/choices.py:36
msgid "Unpublished"
msgstr "널리 알려지지 않은"

#: apps/course_metadata/choices.py:7
msgid "Awaiting Review from Legal"
msgstr "법률 검토 대기 중"

#: apps/course_metadata/choices.py:8
msgid "Awaiting Internal Review"
msgstr "내부 검토 대기 중"

#: apps/course_metadata/choices.py:9
msgid "Reviewed"
msgstr "검토됨"

#: apps/course_metadata/choices.py:10 apps/course_metadata/choices.py:23
#: apps/course_metadata/choices.py:101
msgid "Published"
msgstr "게시됨"

#: apps/course_metadata/choices.py:24 apps/course_metadata/choices.py:38
msgid "Retired"
msgstr "은퇴함"

#. Translators: Instructor-paced refers to course runs that operate on a
#. schedule set by the instructor,
#. similar to a normal university course.
#: apps/course_metadata/choices.py:30
msgid "Instructor-paced"
msgstr "강사의 속도에 맞춰 진행"

#. Translators: Self-paced refers to course runs that operate on the student's
#. schedule.
#: apps/course_metadata/choices.py:32
msgid "Self-paced"
msgstr "자기 주도적 학습"

#: apps/course_metadata/choices.py:37 apps/learner_pathway/choices.py:6
msgid "Active"
msgstr "활동적인"

#: apps/course_metadata/choices.py:39
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: apps/course_metadata/choices.py:43
msgid "mooc"
msgstr "무크"

#: apps/course_metadata/choices.py:44
msgid "spoc"
msgstr "스포크"

#: apps/course_metadata/choices.py:45
msgid "test"
msgstr "시험"

#: apps/course_metadata/choices.py:46
msgid "demo"
msgstr "데모"

#: apps/course_metadata/choices.py:47
msgid "other"
msgstr "다른"

#: apps/course_metadata/choices.py:65 apps/course_metadata/choices.py:76
msgid "Verified"
msgstr "확인됨"

#: apps/course_metadata/choices.py:66
msgid "Processing"
msgstr "처리 중"

#: apps/course_metadata/choices.py:67
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: apps/course_metadata/choices.py:69
msgid "Partially Completed"
msgstr "부분적으로 완료됨"

#: apps/course_metadata/choices.py:74
msgid "Honor"
msgstr "명예"

#: apps/course_metadata/choices.py:75
msgid "Credit"
msgstr "신용 거래"

#: apps/course_metadata/choices.py:77
msgid "Professional"
msgstr "전문적인"

#: apps/course_metadata/choices.py:78
msgid "Executive Education"
msgstr "임원 교육"

#: apps/course_metadata/choices.py:79
msgid "Paid Executive Education"
msgstr "유료 임원 교육"

#: apps/course_metadata/choices.py:80
msgid "Unpaid Executive Education"
msgstr "무급 임원 교육"

#: apps/course_metadata/choices.py:81
msgid "Paid Bootcamp"
msgstr "유료 부트캠프"

#: apps/course_metadata/choices.py:82
msgid "Unpaid Bootcamp"
msgstr "무급 부트캠프"

#: apps/course_metadata/choices.py:86
msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

#: apps/course_metadata/choices.py:87
msgid "Organization"
msgstr "조직"

#: apps/course_metadata/choices.py:91
msgid "Short"
msgstr "짧은"

#: apps/course_metadata/choices.py:92
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: apps/course_metadata/choices.py:93
msgid "Long"
msgstr "긴"

#: apps/course_metadata/choices.py:108
msgid "Short Course"
msgstr "단기 코스"

#: apps/course_metadata/choices.py:109
msgid "Sprint"
msgstr "스프린트"

#: apps/course_metadata/choices.py:110
msgid "Course Stack"
msgstr "코스 스택"

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:27
#, python-brace-format
msgid ""
"Existing course type {type} for {key} ({id}) doesn't match its own "
"entitlements."
msgstr "기존 과정 유형 {type} for {key} ({id})은 해당 자격과 일치하지 않습니다."

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:61
#, python-brace-format
msgid ""
"Existing run type {run_type} for {key} ({id}) doesn't match course type "
"{type}.Skipping type."
msgstr "기존 실행 유형 {run_type} {key} ({id})이 코스 유형 {type}과 일치하지 않습니다. 유형을 건너뜁니다."

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:75
#, python-brace-format
msgid ""
"Existing run type {run_type} for {key} ({id}) doesn't match its own seats."
msgstr "기존 실행 유형 {run_type} for {key} ({id})은 자체 좌석과 일치하지 않습니다."

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:91
#, python-brace-format
msgid "Course {key} ({id}) matched type {type}"
msgstr "과정 {key} ({id})가 유형 {type}과 일치합니다."

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:101
#, python-brace-format
msgid "Could not convert course {key} ({id}) to type {type}"
msgstr "코스 {key} ( {id} )을 유형 {type} 으로 변환할 수 없습니다."

#: apps/course_metadata/emails.py:37
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no "
"organization is defined for course {course}"
msgstr ""
"과정 {course} 에 대한 조직이 정의되지 않았기 때문에 템플릿 {template} 에 대한 알림 이메일을 보내지 않습니다."

#: apps/course_metadata/emails.py:42
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no project "
"coordinator is defined for organization {org}"
msgstr ""
"조직 {org} 에 대한 프로젝트 코디네이터가 정의되지 않았기 때문에 템플릿 {template} 에 대한 알림 이메일을 보내지 않습니다."

#: apps/course_metadata/emails.py:96
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no publisher "
"URL is defined for partner {partner}"
msgstr "게시자 URL이 정의되지 않아 파트너 {partner} 에 대한 템플릿 {template} 알림 이메일을 보내지 않습니다."

#: apps/course_metadata/emails.py:104
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no studio URL"
" is defined for partner {partner}"
msgstr ""
"파트너 {partner} 에 대한 스튜디오 URL이 정의되지 않았기 때문에 템플릿 {template} 에 대한 알림 이메일을 보내지 "
"않습니다."

#: apps/course_metadata/emails.py:170
msgid "legal team"
msgstr "법률팀"

#: apps/course_metadata/emails.py:188
msgid "Project Coordinator team"
msgstr "프로젝트 코디네이터 팀"

#: apps/course_metadata/emails.py:212
msgid "course team"
msgstr "코스팀"

#: apps/course_metadata/emails.py:221
#, python-brace-format
msgid "Legal review requested: {title}"
msgstr "법적 검토 요청: {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:234
#, python-brace-format
msgid "Course URL for {title}"
msgstr "{title} 에 대한 코스 URL"

#: apps/course_metadata/emails.py:280
#, python-brace-format
msgid "Review requested: {key} - {title}"
msgstr "리뷰 요청: {key} - {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:292
#, python-brace-format
msgid "Review complete: {title}"
msgstr "리뷰 완료: {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:308
#, python-brace-format
msgid "Published: {title}"
msgstr "게시됨: {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:312
#, python-brace-format
msgid "Published: {key} - {title}"
msgstr "게시됨: {key} - {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:327
#, python-brace-format
msgid "Comment added: {title}"
msgstr "댓글 추가됨: {title}"

#. Translators: "letters" means latin letters: a-z and A-Z.
#: apps/course_metadata/fields.py:33
msgid ""
"Enter a valid “slug” consisting of letters, numbers, slashes, underscores or"
" hyphens."
msgstr "문자, 숫자, 슬래시, 밑줄 또는 하이픈으로 구성된 유효한 &quot;슬러그&quot;를 입력하세요."

#: apps/course_metadata/forms.py:102
msgid "Programs can only be activated if they have a banner image."
msgstr "배너 이미지가 있는 경우에만 프로그램을 활성화할 수 있습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:15
msgid "Tag to add to courses"
msgstr "코스에 추가할 태그"

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:16
msgid "UUIDs of courses to tag"
msgstr "태그를 지정할 코스의 UUID"

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:18
msgid ""
"Use arguments from the TagCourseUUIDsConfig model instead of the command "
"line."
msgstr "명령줄 대신 TagCourseUUIDsConfig 모델의 인수를 사용하세요."

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:27
msgid "Missing required arguments"
msgstr "필수 인수가 없습니다"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:10
msgid "Backpopulate new-style CourseType and CourseRunType where possible."
msgstr "가능한 경우 새로운 스타일의 CourseType과 CourseRunType을 다시 채웁니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:15
msgid "CODE"
msgstr "암호"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:16
#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:33
msgid "Short code for a partner."
msgstr "파트너를 나타내는 단축 코드입니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:20
#: apps/course_metadata/models.py:238 apps/course_metadata/models.py:493
#: apps/course_metadata/models.py:641 apps/course_metadata/models.py:674
#: apps/course_metadata/models.py:698 apps/course_metadata/models.py:737
#: apps/course_metadata/models.py:1054 apps/course_metadata/models.py:1275
#: apps/course_metadata/models.py:1452 apps/course_metadata/models.py:2288
#: apps/course_metadata/models.py:3372 apps/course_metadata/models.py:4422
#: apps/course_metadata/models.py:4563 apps/learner_pathway/models.py:34
#: apps/learner_pathway/models.py:83 apps/learner_pathway/models.py:158
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:27
msgid "KEY"
msgstr "열쇠"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:29
msgid "Organization to backpopulate."
msgstr "후방 인구를 늘리기 위한 조직."

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:35
msgid ""
"CourseType/CourseRunType mismatches to allow. Specify like course-type-"
"slug:run-type-slug."
msgstr ""
"CourseType/CourseRunType의 불일치를 허용합니다. course-type-slug:run-type-slug와 같이 "
"지정하세요."

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:41
#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:38
msgid "Actually commit the changes to the database."
msgstr "실제로 데이터베이스에 변경 사항을 커밋합니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:46
msgid ""
"Use arguments from the BackpopulateCourseTypeConfig model instead of the "
"command line."
msgstr "명령줄 대신 BackpopulateCourseTypeConfig 모델의 인수를 사용하세요."

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:64
msgid "You must specify --partner"
msgstr "--partner를 지정해야 합니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:71
#, python-brace-format
msgid "Supplied Course Run Type slug [{rt_slug}] does not exist."
msgstr "제공된 코스 실행 유형 슬러그 [{rt_slug}]가 존재하지 않습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:78
#, python-brace-format
msgid "Supplied Course Type slug [{ct_slug}] does not exist."
msgstr "제공된 과정 유형 슬러그 [{ct_slug}]가 존재하지 않습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:89
msgid "No courses found. Did you specify an argument?"
msgstr "코스를 찾을 수 없습니다. 인수를 지정했나요?"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:101
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not backpopulate a course type for the following courses: "
"{course_keys}"
msgstr "다음 코스에 대한 코스 유형을 백필로우할 수 없습니다: {course_keys}"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:21
msgid "Delete duplicate persons in course_metadata."
msgstr "course_metadata에서 중복된 사람을 삭제합니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:26
msgid "PERSON"
msgstr "사람"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:28
msgid "People to delete, in UUID:TARGET_UUID form."
msgstr "UUID:TARGET_UUID 형식으로 삭제할 사람을 지정합니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:32
msgid "PARTNER"
msgstr "파트너"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:43
msgid ""
"Use arguments from the DeletePersonDupsConfig model instead of the command "
"line."
msgstr "명령줄 대신 DeletePersonDupsConfig 모델의 인수를 사용하세요."

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:60
msgid "Malformed argument \"{}\", should be in form of UUID:TARGET_UUID"
msgstr "잘못된 인수 &quot;{}&quot;는 UUID:TARGET_UUID 형식이어야 합니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:62
msgid "Malformed argument \"{}\", UUIDs cannot be equal"
msgstr "잘못된 인수 &quot;{}&quot;, UUID는 동일할 수 없습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:85
msgid "Deleting"
msgstr "삭제 중"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:85
msgid "Would delete"
msgstr "삭제할 것입니다"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:86
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:87
msgid "Endorsements"
msgstr "추천사항"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:88
msgid "Programs"
msgstr "프로그램"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:89
msgid "Course Runs"
msgstr "코스 실행"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:90
msgid "Target"
msgstr "목표"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:129
msgid "You must specify --partner-code"
msgstr "--partner-code를 지정해야 합니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:132
msgid "You must specify at least one person"
msgstr "최소한 한 명 이상을 지정해야 합니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:23
#, python-brace-format
msgid "Publishing course run {key}"
msgstr "출판 과정 실행 {key}"

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:28
#, python-brace-format
msgid "Failed to publish {key}"
msgstr "{key} 게시 실패"

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:31
#, python-brace-format
msgid "Successfully published {key}"
msgstr "{key} 성공적으로 게시되었습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:34
msgid "One or more course runs failed to publish."
msgstr "하나 이상의 과정 실행이 게시되지 않았습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:22
msgid "Remove all redirects to all courses"
msgstr "모든 코스로의 모든 리디렉션을 제거하세요."

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:23
msgid "Redirects to remove"
msgstr "제거로 리디렉션"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:25
msgid ""
"Use arguments from the RemoveRedirectsConfig model instead of the command "
"line."
msgstr "명령줄 대신 RemoveRedirectsConfig 모델의 인수를 사용하세요."

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:32
msgid "Invalid arguments"
msgstr "잘못된 인수"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:56
#, python-brace-format
msgid "Cannot remove active url_slug {url_slug}"
msgstr "활성 url_slug {url_slug} 을 제거할 수 없습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:60
#, python-brace-format
msgid "Path /course/{url_slug} not in use, nothing to delete"
msgstr "경로 /course/ {url_slug} 사용되지 않으며 삭제할 것이 없습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:65
#, python-brace-format
msgid "Path {url_path} not in use, nothing to delete"
msgstr "경로 {url_path}를 사용하지 않으니, 삭제할 것이 없습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/unpublish_inactive_runs.py:44
msgid "One or more courses failed to unpublish."
msgstr "하나 이상의 과정이 게시 취소되지 않았습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/unpublish_inactive_runs.py:50
#, python-brace-format
msgid "Successfully unpublished runs in course {key}"
msgstr "코스 {key} 에서 실행이 성공적으로 게시 취소되었습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/unpublish_inactive_runs.py:53
#, python-brace-format
msgid "Failed to unpublish runs in course {key}"
msgstr "코스 {key} 에서 실행을 게시 취소하는 데 실패했습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:239
msgid ""
"Please do not use any spaces or special characters other than period, "
"underscore or hyphen. This key will be used in the course's course key."
msgstr "마침표, 밑줄 또는 하이픈 외에 공백이나 특수 문자는 사용하지 마십시오. 이 키는 코스의 코스 키에 사용됩니다."

#: apps/course_metadata/models.py:244
msgid "If populated, this field will overwrite name in platform."
msgstr "이 필드가 채워지면 플랫폼의 이름이 덮어쓰여집니다."

#: apps/course_metadata/models.py:249
msgid "Spanish Description"
msgstr "스페인어 설명"

#: apps/course_metadata/models.py:250
msgid ""
"For seo, this field allows for alternate spanish description to be manually "
"inputted"
msgstr "SEO를 위해 이 필드에서는 대체 스페인어 설명을 수동으로 입력할 수 있습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:275 apps/course_metadata/models.py:1529
#: apps/course_metadata/models.py:2372
msgid ""
"Pick a tag from the suggestions. To make a new tag, add a comma after the "
"tag name."
msgstr "제안에서 태그를 선택하세요. 새 태그를 만들려면 태그 이름 뒤에 쉼표를 추가하세요."

#: apps/course_metadata/models.py:279
msgid "Automatically generate course run keys"
msgstr "코스 실행 키를 자동으로 생성합니다"

#: apps/course_metadata/models.py:281
msgid ""
"When this flag is enabled, the key of a new course run will be auto "
"generated.  When this flag is disabled, the key can be manually set."
msgstr ""
"이 플래그가 활성화되면 새로운 코스 실행의 키가 자동 생성됩니다. 이 플래그가 비활성화되면 키를 수동으로 설정할 수 있습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:287
msgid ""
"This field signifies if any of this org's courses are in the enterprise "
"subscription catalog"
msgstr "이 필드는 이 조직의 코스 중 어떤 것이 엔터프라이즈 구독 카탈로그에 있는지 여부를 나타냅니다."

#: apps/course_metadata/models.py:290
msgid ""
"The 6 character-hex-value of the orgnization theme color,\n"
"            all related course under same organization will use this color as theme color.\n"
"            (e.g. \"#ff0000\" which equals red) No need to provide the `#`"
msgstr ""
"조직 테마 색상의 6자리 16진수 값,\n"
"            동일한 조직에 속한 모든 관련 과정에서는 이 색상을 테마 색상으로 사용합니다.\n"
"            (예: \"#ff0000\"은 빨간색을 나타냄) `#`를 제공할 필요가 없습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:306
msgid "The timestamp of the last time the organization data was modified."
msgstr "조직 데이터가 마지막으로 수정된 타임스탬프입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:322
msgid ""
"Please do not use any spaces or special characters other than period, "
"underscore or hyphen in the key field."
msgstr "키 필드에는 마침표, 밑줄, 하이픈 외의 공백이나 특수문자를 사용하지 마십시오."

#: apps/course_metadata/models.py:393
msgid "Corresponding organization code in an external product source"
msgstr "외부 제품 소스의 해당 조직 코드"

#: apps/course_metadata/models.py:450
msgid "LevelType model translations"
msgstr "LevelType 모델 번역"

#: apps/course_metadata/models.py:475
msgid ""
"Seat types that qualify for completion of programs of this type. Learners "
"completing associated courses, but enrolled in other seat types, will NOT "
"have their completion of the course counted toward the completion of the "
"program."
msgstr ""
"이 유형의 프로그램을 완료할 수 있는 좌석 유형. 관련 과정을 완료했지만 다른 좌석 유형에 등록한 학습자는 과정 완료가 프로그램 완료에 "
"포함되지 않습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:489
msgid "Please provide an image file with transparent background"
msgstr "투명한 배경이 있는 이미지 파일을 제공해 주세요."

#: apps/course_metadata/models.py:492 apps/course_metadata/models.py:536
#: apps/course_metadata/models.py:702 apps/course_metadata/models.py:740
#: apps/course_metadata/models.py:1464 apps/course_metadata/models.py:3386
msgid "Leave this field blank to have the value generated automatically."
msgstr "이 필드를 비워두면 값이 자동으로 생성됩니다."

#: apps/course_metadata/models.py:533
msgid "Name of the external source."
msgstr "외부 소스의 이름입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:538
msgid "Description of the external source."
msgstr "외부 소스에 대한 설명."

#: apps/course_metadata/models.py:543
msgid "Programs of these types will be OFAC restricted"
msgstr "이러한 유형의 프로그램은 OFAC 제한을 받습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:557
msgid "ProgramType model translations"
msgstr "ProgramType 모델 번역"

#: apps/course_metadata/models.py:571
msgid "This mode requires ID verification."
msgstr "이 모드에서는 본인 확인이 필요합니다."

#: apps/course_metadata/models.py:574
msgid "Completion can grant credit toward an organization’s degree."
msgstr "이수하면 조직의 학위에 대한 학점을 받을 수 있습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:578
msgid ""
"Certificate type granted if this mode is eligible for a certificate, or "
"blank if not."
msgstr "이 모드가 인증서에 적합한 경우 인증서 유형이 부여되고, 적합하지 않으면 비어 있습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:582
msgid ""
"Who gets paid for the course? Platform is the site owner, Organization is "
"the school."
msgstr "누가 코스에 대한 비용을 지불받나요? 플랫폼은 사이트 소유자이고, 조직은 학교입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:679
msgid "Sets the order for displaying Course Run Types."
msgstr "코스 실행 유형을 표시하는 순서를 설정합니다."

#: apps/course_metadata/models.py:682
msgid ""
"Leave this blank to allow all orgs. Otherwise, specifies which orgs can see "
"this course type in Publisher."
msgstr ""
"모든 조직을 허용하려면 이 항목을 비워 둡니다. 그렇지 않으면 Publisher에서 이 코스 유형을 볼 수 있는 조직을 지정합니다."

#: apps/course_metadata/models.py:732
msgid "Subject model translations"
msgstr "주제 모델 번역"

#: apps/course_metadata/models.py:779
msgid "Topic model translations"
msgstr "주제 모델 번역"

#: apps/course_metadata/models.py:846
msgid "SEO Meta tags for Products"
msgstr "제품에 대한 SEO 메타 태그"

#: apps/course_metadata/models.py:881
msgid ""
"The ID of the Taxi Form (by 2U) that would be rendered in place of the "
"hubspot capture form"
msgstr "허브스팟 캡처 양식 대신 렌더링될 택시 양식의 ID(2U 제공)"

#: apps/course_metadata/models.py:887
msgid ""
"The grouping of the Taxi Form (by 2U) that would be rendered instead of the "
"hubspot capture form"
msgstr "허브스팟 캡처 양식 대신 렌더링되는 2U의 택시 양식 그룹화"

#: apps/course_metadata/models.py:933
msgid "The URL of the paid landing page on external site"
msgstr "외부 사이트의 유료 랜딩페이지 URL"

#: apps/course_metadata/models.py:939
msgid "The URL of the organic landing page on external site"
msgstr "외부 사이트의 유기적 랜딩 페이지의 URL"

#: apps/course_metadata/models.py:950
msgid "The start date of the external course offering for marketing purpose"
msgstr "마케팅 목적을 위한 외부 과정 제공의 시작 날짜"

#: apps/course_metadata/models.py:954
msgid "The ends date of the external course offering for marketing purpose"
msgstr "마케팅 목적을 위한 외부 과정 제공의 종료 날짜"

#: apps/course_metadata/models.py:958
msgid "The suggested deadline for enrollment for marketing purpose"
msgstr "마케팅 목적의 등록을 위한 제안된 마감일"

#: apps/course_metadata/models.py:1002
msgid ""
"Determines weather the course should be displayed on the owning "
"organization's page"
msgstr "코스가 소유 조직의 페이지에 표시되어야 하는지 여부를 결정합니다."

#: apps/course_metadata/models.py:1559
msgid "The last time this course was modified in the database."
msgstr "이 과정이 데이터베이스에서 마지막으로 수정된 시간입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:1572 apps/course_metadata/models.py:3517
msgid ""
"If checked, this item will not be indexed in Algolia and will not show up in"
" search results."
msgstr "체크하면, 이 항목은 Algolia에서 인덱싱되지 않으며 검색 결과에 표시되지 않습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:1580 apps/course_metadata/models.py:3525
msgid "If checked, the About Page will have a meta tag with noindex value"
msgstr "체크하면 정보 페이지에 noindex 값이 있는 메타 태그가 생깁니다."

#: apps/course_metadata/models.py:1585
msgid "Watchers"
msgstr "감시자"

#: apps/course_metadata/models.py:1587
msgid ""
"The list of email addresses that will be notified if any of the course runs "
"is published or scheduled."
msgstr "강좌가 게시되거나 예약될 경우 알림을 받을 이메일 주소 목록입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:2405
msgid ""
"The identifier for a product variant. This is used to link a course run to a"
" product variant for external LOBs (i.e; ExecEd & Bootcamps)."
msgstr ""
"제품 변형에 대한 식별자입니다. 이는 외부 LOB(예: ExecEd 및 Bootcamps)에 대한 코스 실행을 제품 변형에 연결하는 데 "
"사용됩니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3159
msgid "Change careers"
msgstr "직업을 바꾸다"

#: apps/course_metadata/models.py:3160
msgid "Job advancement"
msgstr "직무 진급"

#: apps/course_metadata/models.py:3161
msgid "Learn valuable skills"
msgstr "귀중한 기술을 배우세요"

#: apps/course_metadata/models.py:3162
msgid "Learn for fun"
msgstr "재미로 배우세요"

#: apps/course_metadata/models.py:3557
msgid "The last time this program was modified."
msgstr "이 프로그램이 마지막으로 수정된 시간입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:4289
msgid "Certificate"
msgstr "자격증"

#: apps/course_metadata/models.py:4293
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: apps/course_metadata/models.py:4294
msgid "Sitemap"
msgstr "사이트맵"

#: apps/course_metadata/models.py:4622
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: apps/course_metadata/models.py:4624
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: apps/course_metadata/models.py:4726
msgid "It expects the data will be provided in a csv file format "
msgstr "데이터는 csv 파일 형식으로 제공될 것으로 예상합니다. "

#: apps/course_metadata/models.py:4837
msgid "Open Courses"
msgstr "오픈 코스"

#: apps/course_metadata/models.py:4838
msgid "2U Executive Education Courses"
msgstr "2U 임원 교육 과정"

#: apps/course_metadata/models.py:5052
msgid "Task Type"
msgstr "작업 유형"

#: apps/course_metadata/models.py:5058
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/course_run.html:37
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.html:17
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.txt:7
#, python-format
msgid ""
"The About page for the %(course_run_number)s course run of %(course_name)s "
"has been submitted for publishing. The new session will appear on the edX "
"website following the next couple of deployments—typically within 24 to 48 "
"business hours."
msgstr ""
"%(course_name)s의 %(course_run_number)s 강좌의 소개 페이지가 게시를 위해 제출되었습니다. 새로운 세션은 "
"다음 몇 번의 배포 후 edX 웹사이트에 나타날 예정이며, 일반적으로 24~48 영업시간 내에 완료됩니다."

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.html:26
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.html:23
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.html:38
#, python-brace-format
msgid ""
"{link_start}{contact_us_email}{link_middle}{contact_us_email}{link_end}"
msgstr ""
"{link_start} {contact_us_email} {link_middle} {contact_us_email} {link_end}"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.txt:11
msgid ""
"Note: This is a no-reply email. For any questions or comments, please "
"contact your Project Coordinator at"
msgstr "참고: 이 이메일은 회신할 수 없습니다. 질문이나 의견이 있으시면 프로젝트 코디네이터에게 연락해 주십시오."

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.txt:15
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.txt:25
msgid ""
"Note: This email address is unable to receive replies. For questions or "
"comments, please contact your Project Coordinator(s):"
msgstr "참고: 이 이메일 주소는 회신을 받을 수 없습니다. 질문이나 의견이 있으시면 프로젝트 코디네이터에게 문의하세요."

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/watchers_course_url.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Course '%(course_name)s' has been successfully reviewed by edX and is now published on %(course_publish_date)s. To see live course, go here: <a href=\"%(course_marketing_url)s\">%(course_marketing_url)s</a>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"        ```\n"
"과정 '%(course_name)s'은 edX에서 성공적으로 검토되었으며 현재 %(course_publish_date)s에 게시되었습니다. 라이브 과정을 보려면 여기를 방문하세요: <a href=\"%(course_marketing_url)s\">%(course_marketing_url)s</a>\n"
"```\n"
"    "

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/watchers_course_url.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Course '%(course_name)s' has been successfully reviewed by edX and is now ready for publication. The course will be published on %(course_publish_date)s.\n"
"        To see a preview of the Course About Page, go here: <a href=\"%(course_marketing_url)s\">%(course_marketing_url)s</a>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"        ```\n"
"과정 '%(course_name)s'은 edX에서 성공적으로 검토되었으며 이제 출판할 준비가 되었습니다. 과정은 %(course_publish_date)s에 출판될 예정입니다.\n"
"코스 정보 페이지의 미리보기를 보려면 여기를 방문하세요: <a href=\"%(course_marketing_url)s\">%(course_marketing_url)s</a>\n"
"```\n"
"    "

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/watchers_course_url.txt:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Course '%(course_name)s' has been successfully reviewed by edX and is now published on %(course_publish_date)s. To see live course, go here: %(course_marketing_url)s\n"
msgstr ""
"\n"
"    과정 '%(course_name)s'은 edX에서 성공적으로 검토되었으며 현재 %(course_publish_date)s에 게시되었습니다. 라이브 과정을 보려면 여기를 방문하세요: %(course_marketing_url)s\n"

#: apps/learner_pathway/choices.py:7
msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

#: apps/taxonomy_support/models.py:47
msgid "Course Recommendations"
msgstr "과정 추천"

#: apps/taxonomy_support/models.py:54
msgid "Adds recommendations for all published courses"
msgstr "게시된 모든 과정에 대한 권장 사항을 추가합니다."

#: apps/taxonomy_support/models.py:58
msgid ""
"Adds recommendations for courses created or modified in the past num days"
msgstr "지난 num 일 동안 생성되거나 수정된 코스에 대한 권장 사항을 추가합니다."

#: apps/taxonomy_support/providers.py:198
msgid "No partner object found!"
msgstr "파트너 객체를 찾을 수 없습니다!"

#: urls.py:32
msgid "Discovery Service Administration"
msgstr "디스커버리 서비스 관리"
